如果想收部6s

見到dcfever好多人二手都係三千幾
心郁郁又驚中伏(因為無一部有保養驚中假機)
有無巴絲買過/可唔可以叫人比單黎睇下
順手問埋連登有無巴絲放機手上部nexus 6p準備講永别

貪過一千蚊

差二千呀窮學生想搵部影相靚啲既姐
btw搵到有啲未過保養唔知安唔安全

要影相靚啲唔買單反無反 你覺唔覺得你換手機嘅理由好反智

主要原因係手機就壞

我成日都放d唔係即時比你check到有暗病既電話比人

入過水開得返機/制有少少失靈/底版半死成日reboot機既壞機我都放過

Me2 嗰時放過一部會係咁reboot嘅機比人 好彩佢試嗰陣冇事

你試下呢一句去攝影台講

我拎過一部幫個fd拎部勁快冇電既iphone去trade in，仲同個職員有講有笑

新機4688

好過你收部中伏蝕3千。

咁平 16gb黎？

32

去豐澤/newsvision可能再平d

窮學生先要買全新，因為你輸唔起你剩餘呢三千蚊

二手機中伏率極高，對方有心隱瞞部機問題既話你一定中招